黑警坐完監出黎仲威過以前，相反抗爭者坐完監出黎就前途盡毀

黑警坐完監出黎同d明星攬頭攬頸
下半世又唔洗憂，用香港人D錢養佢
相反抗爭者前途盡毀
甚麼黃色經濟圈，確保到手足出冊後生活無憂先再講啦
屌！

個現實就係黑警玩撚哂，仲要出香港人既糧
香港人，自稱黃嗰堆，根本就無能力保障到坐監既手足

見到呢d野
大部份香港人繼續無動於衷
算吧啦不如

屌你老母香港黃絲

現實就係狗仔狗女冇比人欺凌

美中和好未，三毛

似乎浪漫主義令到所有黃絲都唔去面對現實
結果係，激進勇武手足變成condom

駁不到